點解ELISA唱歌咁好聽，但係得咁少歌

咪就係...
當年隱王ed1 loop左好耐